有無鍾意Sabaton嘅同好

Panzerkampf

Uprising

返去聽下

期待

2日1百萬view
大德意志戰魂!

令我更加期待七月新album

Bismarck上咗spotify

Red Baron

Bismarck真係好正

玩WOWS開德國BB一定要播

上年聽完呢首歌，認識咗事件背景，狗衝去波蘭
華沙年年都紀念呢件事

好多人覺華沙好悶，但因為呢件事，我留意到華沙好多唔多外人知道嘅嘢